[
    {
        "id": 1657,
        "question": "Belli bir süre sonra inilip başka bir taşıta binilmesini gerektiren seyahat",
        "letter": "A",
        "answer": "Aktarmalı, aktarmalı seyahat"
    },
    {
        "id": 1773,
        "question": "DAHA ÖNCE BİLİNMEYEN YENİ BİR BULGUYA ULAŞMA VEYA YÖNTEM GELİŞTİRME, İCAT",
        "letter": "B",
        "answer": "Buluş"
    },
    {
        "id": 163,
        "question": "Bir yeri, bir veya daha çok bölüme ayıran cam bölme",
        "letter": "C",
        "answer": "camekan"
    },
    {
        "id": 1448,
        "question": "İri köpek, çoban köpeği",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çomar"
    },
    {
        "id": 194,
        "question": "Açık sözlü",
        "letter": "D",
        "answer": "dobra"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 1321,
        "question": "Tütünleme suretiyle kurutulmuş ringa balığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frisa, firisa"
    },
    {
        "id": 1896,
        "question": "DÜZENSİZ, RAHATSIZ EDİCİ YÜKSEK SES VEYA SESLER BÜTÜNÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gürültü"
    },
    {
        "id": 1175,
        "question": "Görev ve yapı bakımından canlılığın bütün özelliklerini gösteren en küçük birim",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücre"
    },
    {
        "id": 53,
        "question": "Yemek yeme isteği",
        "letter": "İ",
        "answer": "İştah"
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Para biriktirmek için kullanılan deliği olan kutu",
        "letter": "K",
        "answer": "kumbara"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 325,
        "question": "Konu, beklenmedik olay",
        "letter": "M",
        "answer": "mevzu"
    },
    {
        "id": 334,
        "question": "Korkak, alçak, mert olmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "namert"
    },
    {
        "id": 1889,
        "question": "KAVİMLER GÖÇÜYLE BAŞLAYAN TARİHİ DÖNEM",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortaçağ"
    },
    {
        "id": 1479,
        "question": "İstek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenç"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 1317,
        "question": "Bir şeye ayrılan, uygun görülen veya rastlayan zaman",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıra"
    },
    {
        "id": 1459,
        "question": "Gerçeklerle olan ilişkilerin büyük ölçüde azalması gibi belirtiler gösteren bir ruh hastalığı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şizofreni"
    },
    {
        "id": 1750,
        "question": "Dini referanslar dikkate alınarak yönetilen hükümet sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Teokrasi"
    },
    {
        "id": 444,
        "question": "Çok acayip, şaşılacak kadar çirkin olan",
        "letter": "U",
        "answer": "ucube"
    },
    {
        "id": 1316,
        "question": "Derinleştirmeden, yüzeysel olarak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstten"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 1579,
        "question": "Bir işte hiyerarşik düzende daha üstte bulunan, karar verme hakkına sahip olan, daha tecrübeli kimse",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yetkili, yetki sahibi"
    },
    {
        "id": 1588,
        "question": "Bebeklere iç çamaşırı olarak giydirilen, ince pamukludan kısa ve kollu giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zıbın"
    }
]